SHF 拉打特攝綜合POST617 十月魂展專輯3

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17 陸續進場
百事 社長lv0 joker

25號

港魂 26號收件

11月推介

官方食評

12月推介

官方食評

官方食評

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

屌你老母 FB班炒狗

第一次咁早到

勁野

失蹤人口

真骨 kiva
沒有圖片提供

笨大

好早

晏了
今日有野做

返工等放工
留名研究玩具經濟學

神之才能

正唔正呀

好唔好揸

我愛勇巴

咁明目張膽

唔得閒都仆出左拎左百事同社長

有得揸你唔揸 ！？

洗唔洗

我愛註冊巴

你唔愛我

正確態度

大大力打落去先正

鬼叫頭先去你鋪頭買野無discount
我都愛預巴

你有李小姐嘛 阻住你地就唔好啦

輕輕撫摸啦當然

嬲

入咗咩

啱啱睇睇啲創動 唉屌玩貼紙遊戲玩撚啦今次

扮咩 頭先預巴幫我拎貨架麻

包紙巾放得太遠了

女記者係咁影腳係咩意思

潤動

唔用嘅野放遠啲嘛

頂預巴成日留意人地有咩雜物

係
瘋狂貼貼紙

加油啦

擠破

一睇到呢兩隻字就頭痛

下星期

包紙巾係預備等陣霧子同medic圖用嘅

有無咁嚴重

留名跟進

溢出

DANGER CROCODILE

已訂十億

灣孤四眼哥哥態度好好 拎貨同佢講唔該 佢講返唔好客氣

不訂不訂還須訂

你值得擁有

葵孤玩w柒睬你都生臭狐

其實唔難

必需擁有

想問下有無巴打知 依家仲有無得訂幻德

你訂完下星期就魂限99

熊貓 好似係

跟機

來吧 來6 9me

（日魂截左）

+1

咁我到時買現貨算

好似見到有

去試下吧少年

好 我聽日去睇下先 唔該曬巴打

大家騷擾夠我未？

唔係掛

腦細：屌你叫左你唔好開名

我偏要

有咩問題

呢隻又係藝術品系列黎 睇得唔郁得

國寶今日仲見到有

為對打乜都買

好波

明天可以瘋狂鳩影

放工 今日去拎
金銀樽
百事
社長x2

大出血

明天休息？

你就爽啦

你都可以 有老現

yes

有冇人去左lcx

樽？

食得㗎

我知
愛兔兔

其實咩黎

google答咗我了

喺海港城入面，今日開始有Cyber Formula 展覽

超智能方程式 有亞斯拉達，鳳呀車仔賣 好像話冇了

賣晒了

好快手 仲快過HT

好似遲下翻貨，等消息

都係童年回憶

好正，我都係fans

好在唔迷車

有無咩apps執圖好
俾錢都無所謂

想問下如果黑色background ,用咩紙最好

A2紙 會唔會太張
唔識 9up

訂咗未

未

點做野

強貼黎明

睇緊女記者腳趾圖

純文字？

預巴識貨

學懂欣賞

提示：記者白d

升壓鍋

Ps,Lr

睇8月有乜先

足以把玩4小時

你search咩搵到

玩腳玩足成晚

記者

百事好似比rt 隻shf好扭 係咪我錯覺 照計應該同一素體

好想扭

力拔山河

話說啲人咁無骨氣降價降得咁快架 搞到啲嘢好似賤賣唔值錢咁

多到水浸呀大哥

今次好滿意

水位低至480

比咗3500龍騎腰帶覺得好敗家

想問下呢set野依家2手值幾錢

150-180
利申鳩嗡

童年陰影係無價

雨勢有時頗大

呢幾日都好大霧

大霧大乳

總係擔心之後就算出夜騎啲卡盒都唔再出返添
搞到1516

嘩預巴今日上水時間偏低

fb堆人究竟用咩嚟補汽水罐個色

隻SHF black hazard好似好正

訂左十億咁貴
要賠返十億兄弟比老虎

子孫先啱

不要問 按下去就對了

個人鍾意夜騎多過龍騎

SHF Post已經變左半個寫真Post

早幾個仲過份
霧子叫我唔好搞到佢咁公廁

緊係買左先啦 逐個逐個盒j都有排j

鋪頭忙呀

佢終於訂左嗱？

係啊 自己舖咪訂多隻

Hazard要學德叔買三隻驗qc

諗緊買唔買腰帶set算

好似尋日係度見過張圖

指出上圖有問題地方

無敵留名

Hazard 快的有了 等死人

@泊巴

涼真咁既樣 唔駛講野我係霧子都撲過去啦

snipe先好笑

我終於得閒了屌

型阿

等睇你繼續吹奏W

來細數你的罪行吧 我諗緊買 hyper kabuto未 btw 真係好型

係有愛就應該買full line

錯圖添

吹湊是不能停的 w

我打算咁樣加e仔 對其他form 無性趣

笑而不語

真心覺得 luna trigger heat metal 唔太岩我

留名學野

預巴 發生咩事

無事

有心結?

少女情懷咩

諗緊買棚定買黑紙

睇你有幾多錢

如果棚我諗住淘佬算，屋企本身齊打燈架生

買個大少少

屋企地方細

黑紙落文具鋪幾蚊張 你重要齊打燈 咪買黎玩下囉
淘都要等佢到運黎香港啦

你有道理，有冇話咩質地比較好

可以收起㗎嘛

冇嫁喎 唔好太反光
不過有柔光罩都唔會反光 問題不大

買個大少少既屋

呢個真

乳巴同米王三咕就得

開始睇Amazon S2

荷包ready

neo,omega,白眼仁

汪汪汪 汪汪 汪汪

柯煙啦

neo似乳臭未乾既細路

咁早

你咪又係

呢個用wizards 好啲

早呀 預巴琴日好忙咁喎

嘩屌 啱啱睇到米青已經有創動11 我啲9同10都未撚郁過

做下野都要㗎喎

努力消滅佢

未必買11 三隻會出shf嘅機會都高所以可能唔駛買

星期五特別忙？

邊度有得睇?

睇乜

分分鐘下二年的事 睇你想唔想止餓

match

個啲句子同圖

拎咗去再改掛

要買harzard 就要付出下時間陪老虎

撳到先算啦

又好搶手架 ？

睇唔出分別

你認為呢

雙手個角度同埋腳嘅闊度同官圖差少少

出街先 之後返嚟再攪

點都有班人 嘅

可憐 係我就大巴大巴車埋去問唔比?

得唔得阿 可唔可以阿

振夫剛

張相好暗

我無計㗎喎

型撚到

等今晚個blogger條YouTube 片

我想睇突自呀

我好想劣丁

好型...

買呀

買買買!潤動!

....潤動唔係佢喎..

唔知點入手

我知 純粹扮下廢物兄弟個變身聲

唔係早起，係收工

研究中

推

炒

賣屎忽

食炒都要買到

allin

連登又攪乜成日上唔到

2000內 輕輕鬆鬆

四個字量力而為

好喇喎

佢意思係咪8月29開始有得訂？

魂展 現場貨

咁希望到時孤有得訂啦

正路有個價就

星期六都線路繁忙

希望到時訂到

早

手快有手慢無

附近無孤仔

人品挑戰賽

尋日交收都$2000

孤幾時開訂呢

走淨一隻

D獠牙 型到 鳩企都型

開唔開都成問題

射波排隊

笨大無絕版 例突自

同意

手機上無問題喎

買買買

望住佢就記起暴走打龍柒果幕

就係
係咁線路繁忙

殺呀

早晨

早呀

你打算入幾多箱hazard

學德叔箱入

真係好撚型...

依個幾正 加埋打燈應該幾好
附上試影圖一張

有冇link

有

thx

仇巴注意佢唔係黑紙
而係膠嚟 唔怕皺
但係佢卷住寄嚟用果陣想變直都好煩

用書扎返直佢

我用果陣唯一煩惱係覺得好難控個長度

繼續玩弄百事

唔係有個夾既咩

晏啲先

佢啲甲分埋色真係屈哂機

又到重要既開箱CHECK QC時間

你個名

good luck bro

百事單膠紙入面安全達陣

有夾呀 係因為太卷

想請問Harazd個玩法係自己上網訂跟住要10去現場先有得攞貨咁?
第二個玩法就等啲店開訂?
如果自己訂係咪又要開個帳號訂定點樣?

唔係，係衝現

有熔岩龍冇人講

無敵唔係諗住唔出呀

屌又要訂

diudiudiu 我要無敵啊

龍我先係真主角

Diu Bandai build 都完啦 仲未公佈無敵

已經唔存在了

上一套主拉打final form唔出
走去出第二套二拉嘅final form
bandai真係冚家剷黎

駁唔到 想買都唔比人買 錢都唔要

熔岩龍

要無敵呀

應該唔止呢二頁

話說龍我個Great Cross-Z型係型但出得幾min就無出場 好彩無訂 而家出熔岩直接入佢好過

仲想有幾多頁

agger

熔岩1月

笨大表示大家嘅聲音已經聽到唒 主騎final form 呀嘛
拎去 熔山龍
Genm lv b

有冇新藝術品消息

成本雜誌得二頁唔係咁天真下話

貓貓如何同sic止共存

主角就入齊佢

仆街連潤動都有

出幾多min 有咩關係 劇場版great cross-z都出喎 型咪得

熔山龍都唔係最終喎

線路繁忙完未

兔兔 龍我配音版

好基友

點解呀？！
熔岩龍已經夠型 求下唔好搞柒佢

唔係仲有咩

兔龍除咗肩甲

Build就收尾 會唔會仲有新from 唔計劇場

一齊配音的

唔理啦 型就買啦

咁拳套都變咗色

無錯

有啲期待

暴雪龍

又熱又悶

即係點?要8月(定10月?)去老秋現場衝現先買到?

現場無老現
網上預訂
撳到
14日內俾錢
日本信用卡 7仔俾錢

十月到會場拎貨

或一方法就係等
日/港魂開訂
等半年送貨

係真。潤動呀，屌你老母

sor我燈錯

咁多位巴打好

唔悶

明白曬

你想賭大細咪去囉

新手唔識野

感謝巴打

熔漿龍終於黎,應該仲拮手過其他FORM

得對翼啫

無心機玩配角 等月尾主角先

燃燒靈魂 我的熔岩要噴發了

沙包

小鳥爆開了

邊隻

等龍柒

明明日文睇落去好正 一睇返字幕覺得有啲

hell brothers

同意 溢出

出合體版咪好囉

星期六廢青閒青，又係時候J百事

配角
等龍柒

望落好吉手

唔拮

係時候買返啲雜兵當沙包

收左皮

咩料呀成日死 咁唔穩定嘅

呢排成日server error

性暗示

連登係咁死SER

我都有

終於上到來

溶岩龍

中sad啊

嘩

主角

上唔到連登

我隻百事大脾都中招

我個隻心口有少少，手同腳都係，不過算了

百事白邊油出界

我係無左一撻白色

bandai qc食撚屎

遲下會唔會中國妹變越南妹

唔係泰妹咩

節哀順變，下隻會更好

我隻百事qc都係差小小

掛機睇泰妹

有冇人記得build RT原本訂價幾錢
想知炒高左幾多

竟然今次冇事

500

妹
好波

238？

198

198 好似係

唔係百事

誤會咗

衝呀

嘩，炒撚死

買

係呀
好多人對build有愛㗎

pick me pick me

你個人就係咁㗎啦

Ok啦 我嗰隻都咁上下

又嚟

做咩啫

有朋友真好

隻錶

咁靚仔做咩唔繼續拍戲

享受人生

咪錯重點

你咁影無法避免

等睇巴打曬地通拿

又變某..

嗯..
港魂有先撳啦

無謂講

明天公報潤動 塔熔岩龍

熔岩龍無乜愛

出THE FIRST同THE NEXT好過啦屌 話晒當年SHF第一隻PRODUCT就係THE FIRST 1,2號

我隻同地通 天同地

終於拎住兩隻社長加隻百事返屋企

好似除左你冇乜人放社長圖

正

斷角

屌你呀

米王

大腿

另一條

好撚J

大乳

貧乳含膿拳

大勇
Jessie

點樣收藏最好 ？

睇你想點

去aeon買棺材

又幾型喎

build車

我驚擺出嚟會舖哂塵
係咪要買個櫃專係用嚟擺
有度門嗰d櫃 ？

有冇好介紹

利申 超級新手

咁遲先搵創動好似好難咁

唔好開盒

終於棺材 仲要加埋防潮珠

隻nomos靚

想當年買晒3隻 勁鍾意2號

隻RT比人blur左好慘

入土為安

主角唔係佢 個櫃太亂廢事比人睇啦

神的恩惠

綠眼仁叔

想入埋level2genm
紫色可以有唔同feel

藉口，但我撐你

好易搵

露出胸部是常識吧

係e仔同hyper kabuto

仇巴 佢地好似坐緊監 你有無睇toy story 架

真毒日大家早

由於無位既關係，我其中一盒社長已經掉左盒
今日要再執下

唔好再話E哥800無啦，

消滅大件野行動

原價都無興趣

遊巴乜咁早丫

盒大橙太大盒，但又唔捨得掉

掛住你麻

E哥我覺得係真骨入面出得最好既一隻

正確

sic經唔起時間㗎

牙狼完勝

起身玩玩具

超正

見到d關節同我差不多十年前玩個陣既一樣，竟然可以無進步過

所以只可遠觀

有布斗蓬明顯輕鬆大勝

SIC 果然只係賣外表

起身例行公事襟襟有咩要訂

不了

見到d單就想停下，但動漫節又來了

諗緊二隻仁叔點算

9點前

入display箱罰企 ，一係就長眠

SIC買過隻假野既black同shadowmoon，之後無再買

搵下箱

見隔離post話琴日已經有人排緊

增廣見聞

的確好似尋晚開波

細過唔識見寫住特價100蚊隻，之後你明啦

細個無買過拉打野

....排足幾日痴線的

不過如果有得排隊買Hazard 我都會

唔係玩實名制咩？

細個反而買戰隊多 恐龍戰隊個d

係，不過都係排隊黨無分別

係
bb戰士最多

大個要填返拉打

尋日開始 之後俾籌號定唔知點啦
之後開波去拎

某程度上同日魂差不多
不過人地網上唔洗排

入去都係為左訂HT，限量版玩具

PS4都有既

星期一派籌，之後到開幕個朝再排過入場

無日本朋友，唯有等人開訂

又係為左呃人man

我咪啊薜囉

我見有部香港主題既PS4主機
不過全球得4部

留位等睇RT 加火箭升空

入場好快啫 以往經驗

突自等港魂啦

一飛沖天

15/16中
入去仲迫過信和現時

蜘蛛仔果部

日本會場洗唔洗排定入去買就得

突自買唔到由佢
Hazard 必需要有

At least x2

個部幾正，仲要係pro機

無咩事都唔想入去

唔洗呀 入去對資料 拎就得好似係
錢就好早之前俾曬

睇港魂生唔生性啦

即係依家搵朋友去搞都買唔到啵

果部真係靚

有d想去 但未必有假

無架仔朋友

HAZARD詳情今日公報

近日

有無詳情多少少知點做

快

日魂咁快出咁唔洗搵朋友去

想知咩？

你可以選擇等

咩都想知
如果有日本朋友幫買Hazard，個流程要點

Thx 預巴
希望日魂快D開，唔洗搞到咁麻煩

不過魂展過後
日魂（各國都會）會再開訂
不過要等多半年

佛系訂野，一切隨緣

有班好緊火㗎嘛

我緊火

潤動
龍柒又幾好喎

潤動隻腳

浸下凍水

隻腳

都要訂架啦

屌唔落

睇下咩情況

搶呀

深坑

儲樽真係

我有金銀樽夠了
好好搖

挑戰下囉

丁唔落，買龍柒好過

我仲挑戰緊卡帶
琴日先有交收 一陣影相

龍柒做沙包完勝

又卡帶

只收社長相關

我見谷有人叫佢顏射龍，好慘

人地溢出就唔好怪人啦

都死啦

社長系列夠死人

社長lv0 咩價啦

琴日見Ins 只display 唔賣即店第一口價$580

谷已見450

我都見到

勇者召喚

卡蓮

斯文系列

社長total有幾多餅？
Lv0，Lv2，單車，Zombie，神帶 仲有無其他？

卡蓮柔弱mode

正到傻

嗯

Hazard一出，po都追唔切

飢餓的野獸

下星期就熔岩龍

變左魂展專輯Q&A

主角係出得快d既，你睇社長同永夢
天才form 可能一年後都未出到

無了 不過個個都好貴個下死

盡答㗎咋

下年掛

無限魂

算吧啦
除非下套可以令佢死魚返生

咁全齊

愛>價錢

最貴都係神 zombie lv0姐，其餘嗰d唔算太貴啦

唔知價

好多社長fans

same 細個默書測驗攞高分就求老豆買
百獸戰隊個百獸王到宜家仲keep住

好正

社長的愛

正，要有一套

我係大獸神

學野心態

非官方食評

早啊

一個問題
一個營可以等於幾多人呢

今晚會好似解壓器咁，一下爆一谷人出來

再睇見個清潔姐姐相映成趣

黑洞

係喎，同個營一樣色睇佢唔到

阿姐心諗咁早派平安米咩

今日好熱

心諗成班廢青

涼冷氣

阻住阿姐掃地

去搵ck姐

掃走埋佢

Hg模型
出uc3號電鍍色

露營果下出面又熱 裡面又熱

終於來了
Magma
但係重差無敵同Poppy

Poppy應該唔會出啦
Lv1都未出 幾時到poppy

睇仲有無其他洗出圖先

條隊已經準備人踩人

我想佢出lv1多過poppy
好得意

個價..

嗰隻唔係食玩黎架咩

正正經經出左yoda dooku先好無

搞到多魯獸好可憐，可唔可以告B社虐畜

呢隻啱唔唔洗？

Raaaaaaaaaaaa~~~

食玩都火箭

買盤受唔受到力

圓盤*

返到去試試先

秒速

留名睇包膠

唔單止係咁 其實多數做假自己內部搵人排4日萬幾蚊 咁樣 呃人排頭位

超進化呢個系列 如果佢單一出究極體 我都會買 係背到隻色咁樣退 我就真係不了

賣情懷

大腿呢排靜咗喎

可唔可以告B社虐畜

難得放假 諗緊去邊到好

掛住我？
要陪多啲霧子

美食沙漠放下監

去煙屎做沙甸魚

明白

坦克車碌腳

多魯獸好可憐

巴達獸中間爆開添

天女最好

係佢㗎啦

天女有咩唔好

可能係無敵呢

最好 有得分開玩

天使獸都係㗎啦

唔知佢會唔會出小妖獸

出緊01 好似排隊咁

應該會出，大人氣
不過排下隊先

印象有紅蓮展品

alphamon插隊喎 又出得唔靚 又無咗戰刃

魂限DLC
有設計圖

百事個價止唔到血啦

愛的考驗

香港低於500未

狗衝啦仲等

有無Crozz-Z Magma清啲既大圖？

400先好入

屋企無位 遲下買咩都要諗真啲先買

你要雜誌圖定

有咩咁阻住

雜誌圖, thx
雖然點都會買真主角

等星期一啦

等下啦 得頑童水印版

好型，必入

我就係要呢啲

龍珠

琴晚汁完一格，都唔夠位擺brave lv100了

當無出

8月中去東京 老秋邊度多啲拉打野 ？

老秋要周圍行喎

問泊巴

大腿同老人家去喎

但佢有斬獲

咁又係

就落大雨了 個營仔頂唔頂到

無啦無啦
玩濕身排隊

其實N年前出過阿爾法嘅SHF版，不過無翼又唔比左出數碼之魂嘅左手，而且仲要炒起咗，我都係等童夢嗰隻算

我搵唔返自己張制霸圖

土地問題

正喎
不過唔夠大橙正

除左霧子 邊有斬獲

係白金帝皇龍甲獸

霧子係世界的

要斬纜

早晨大波妹

對比某個係大...

無印象

又笑我空

真正好爸爸

你自己咁講㗎咋

波大勝三醜 呢句說話岩定錯

潦字

你望女望奶定樣先

環保J

波加樣

哦

你丁乜

我個名無昆人㗎，我真係讀環保

我對呢方面好反感

我都好浪費㗎，唔好反感我 我冷氣長開 小小細節上面咪環保下，但真係好麻煩嗰d就不了，你試下叫我呢個天氣用少d冷氣，我即刻中暑比你睇添啊

所以你識我唔識

人類既方便同個人健康一直同地球既自然規律同氣候拉緊拔河 無得救架啦

其實係，衛生健康方面要做得好，自然就會浪費，其實都好堅持一句：唔到到最後一刻都唔會全部人團結做環保，不過嗰陣就一定太遲

開盒望到個下都諗左陣

細望二個字都唔同

叫你地

個bra爛啦

男人老狗戴bra

唔好扯啦

高清拍攝

好啦

考眼力遊戲

屌

啱啱去咗信和走轉，百事個價企得好硬

得返兆萬嗰間有，最後都係忍唔住買咗，得返三盒不過都揀到盒幾靚嘅，咁就又無咗759

轟出去

550

580

有的是時間
有愛都訂曬啦

我等攞fd嗰隻景品

景品都出得唔錯

後悔無訂gemn..

9月貨仲有得訂喎

直接收現貨咪仲好

450都有

啱啱睇完44集build
grease 真係好慘 全程無upgrade 過淨係可以靠吸毒去升lv

原價收 聽日有得玩

唔怕嘅好似而家咁等現可能仲平呢

係呀 好無陰公

3450都有

450*

有龍我唔要嘅Dragon jelly

龍我正唔正先

其實點解會臨價

仲有冰凍龍未出 睇嚟可以插無敵隊了

過氣野

分開㗎

個個都諗住止蝕嘛

我訂499，結果而家一街都係480 呢個年頭連限定都唔應該訂

投資玩具

而家應該唔會再出套裝咁兩隻一齊出?

呢個句聽到悶

好似XX 咁

咁諗個個唔訂就會出現返車車0lv翻版

柴巴邊道睇

W之前都係咁啦

Exaid之前隻隻炒 build就係得build炒得起

呢排無錢，睇黎下個月都係要放一隻Cronus

我諗佢情願分開

除非設定係孖住出

後追輕鬆

你捨得㗎啦

講真 build都就嚟完 仲出緊ex aid 隻同模第3次嘅商品 就算塊版同社長加持都救唔返 一定唔會炒到電單車嗰期咁癲

加上車本身少人訂

facebook某拉打page

+1 等有空位再慢慢追

試下開佢全朵 我想煲翻啲拉打

新手輕鬆上路 所樂而不為

你就咁搵就已經有喎...
不過佢得最近幾套

冰凍龍

最緊要有愛!
年輕人 係咩驅使你後追拉打呀?

預巴唔好搞錯post no.